NVIDIA 落實 HK$4,055 億收購 ARM 預計夏季尾完成交易

SoftBank 創辦人兼社長孫正義早前證實正積極考慮於近期將 2016 年收購的 ARM 對外出售，而近年發展順利的 NVIDIA 可能為目前 ARM 最大的潛在買家。最新消息指，交易已進入倒數階段，並可能會在今年夏季完成，交易金額可望高達 400 億英鎊（約港幣 HK$4,055 億）。

據英媒《Evening Standard》報導， SoftBank 與 NVIDIA 就 ARM 交易已進入最後談判階段，預計持續 30 至 45 天後可達共識，即最快將在月底完成交易，外界估計 NVIDIA 出價高達 400 億英鎊（約港幣 HK$4,055 億）。

又落實 又最後談判階段

ARM變咗美資
即係華為就算搵到CPU代工廠都冇用
連ARM架構本身都唔用得

邊個話唔用得

華為佢唔出口外國 抄完粒積本u 揾中芯生產咪得

好似話中芯14nm 良率

中國經濟內循環 ya!

NVDA 最後召集, 準備升空

係啦，而家都未知中國ARM CEO都唔知偷咗啲乜

冇錢跟

利申買左AALP

中國咁多年嚟派左唔小間諜就係咁用
和牛精夜到CPU咩都偷

你提起牛精液又係一件白痴諗法，日本仔不惜工本咁養隻牛先有呢個味道，澳洲都學唔到啦，佢哋諗住有DNA就抄到

而家全中國咪做曬DNA檢測

咩高官紅N代有病先可以係DNA資料庫揾合適嘅人出嚟為黨出命

係中國 所有野都係黨嘅

包括人 人只係黨嘅奴隸貨物 就好似雞豬牛咁
黨殺人係唔覺得咩回事